有冇人真心覺得坤哥拍戲走無厘頭路線好搞笑

起碼好過鴨王同咩babyjohn先

荷里活靠坤哥同泰肺carry
肥貓同個babyjohn成個智障咁

無

肥貓不嬲都智障 已經定左型
都唔明佢點做戲
講野又lur

好心佢髮線咁高咪得整all back 好撚柒 清朝人咁撚樣

狗公坤食撚屎喇

樓主吳業坤本人？連登冇人鍾意你㗎喎

仲吹到影帝